錯的時間對的人

如題

我要仔丫 我要靚仔丫

佢開心就好

開心過就可，如果真係對的人遲早會一齊到。

對的時間 錯的人